17歲逆子嫌買錯飲品 拐杖打到父母逃落樓

沙田發生逆子毆打父母事件。消息指，昨晚11時許，博泉街水泉澳邨嶺泉樓一名83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買飯，回到家卻被嫌棄飲品冷熱出錯，兒子與其老父及姓黃(54歲)的母親發生激烈爭吵。期間，逆子情緒激動，不但喝罵父母，更出手以老父的枴杖毆打兩老，兩老分別頭及手受傷，負傷逃出屋外，並到樓下大堂向當值保安求助，由保安代為報案。

警員接報到場，以涉嫌襲擊致造成身體實際傷害將少年拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。兩名傷者由救護車送院治理。

83歲老父同54歲老母，重唔係廢老娶大陸閪咩，之後生個蝗子就唔撚識教

66歲仲老當益壯生左舊忤逆仔出黎
做得佢呀爺啦

重以為psp

竟然唔係法式麵包

肯撚定

唔係psp？

83歲姓楊老翁，替其17歲兒子買飯

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

逃走到咁有勇有謀
+1分啦得掛校長?

83歲姓楊老翁，替其17歲兒子

養兒防老
養兒防老
養兒防老
養兒防老

新潮文誕生

屌你老母，佢講呀媽呀，叻唔切

我以為係法國麵包改編

死左咪唔會老

六十幾歲都仲扑到嘢

仲以為係Fake News

事實真係咁?

屌一睇以為係PSP

66歲男屌37歲女生咗個仔
17年後俾個仔打到上報